有冇人聽朝喺紅磡站閘機一齊搵八達通?

如果夠20人就可以阻止一個出入口嘅閘機

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

Push